香港地有d女人真係痴鳩線

我明白呢個地方係有好女仔 但岩岩見到既野真係O撚哂嘴
岩岩係學校行緊果陣 就見到一對「情侶」啦 我咁諗係因為佢地行到勁埋 男既就搭住個女既博頭 女既就捉返個男既隻手咁
咁去到呢到都正常啦 冇乜特別
但當我行近少少果陣 聽到d好痴線既野
男： 女：
女：你可唔可以介紹d男仔比我識呀？
男：（笑）冇答佢
女：我諗緊要唔要飛左我而家果個lor
男：點解呀
女：我覺得佢好窮囉 我唔係嫌佢窮呀 佢係好唔爭氣呀 我諗緊要唔要飛左佢然後過更好既生活
我聽到呢到就廢事聽 行快兩步走撚左
本身覺得連登d臭雞論好極端 點知香港真係有呢種人 有仔仲係同人地曖曖昧昧
真係幾時比人帽左都唔出奇
條女既仔自己睇路啦 城大 肥肥地加矮 今日著米色杉
自己睇路啦

屌佢老母 賣佢去做雞

推

個男友好慘

希望佢會睇到

多謝樓主提醒 嗰個佢細佬嚟 我都知段感情唔會長 我已經做好心埋準備

條女係咪公屋妹嚟架

好嘅生活係自己俾自己

巴打

男朋友睇到未